給kelly看見我一個人吃吉野家

給Kelly看見我一個人食吉野家
差點想講句好掛住你呀
但我已經懂得收斂不再說錯話
即使尷尬但不想講再見回家
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

早點看見她也可改叫外賣吧
她已和男友一同坐下
若假裝有囡囡座位要留給她
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
講出來自己都嫌假

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
給kelly看見我一個人食吉野家
記得童年曾與她同玩耍
天真爛漫隨意擁抱一下
我與她幾年沒見了差不多吧
今晚竟發覺有人給她一個家

多年來踫到Kelly我亦有點怕
近況如何盡量講得不太差
給Kelly看見我一個人食吉野家
還有什麼以後可以怕
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

關心你精神健康

食下藍店就話我有精神病 你好無禮貌

哭了

無得堂食 食食吓俾人趕走咗，依家托住個吉野家大和style碗喺門口食緊

kelly真係鬧得我好岩

諗緊你做乜無啦啦為咗佢作歌

mla喎 識貨

你冇聽過連登人若變？

我呢排少姐

你之前話 move on

不嬲都有taste

覺得佢唔靚姐 無話唔掛住佢喎

屌你

其實寫得幾好

屌，又係佢！Mary 呢

見到魔鏡笑左

然後我真係走去google

咩喎

食屎啦Mary

Google咩

做乜咁憎佢

我有一秒懷疑真係有呢首歌

真係有喎...